tvb可唔可以停止後生仔傾下計呢節目

集集都講啲懶係入懶係搞笑嘅嘢
真係無間斷起雞皮dllm...

好多仲要畢咗業
好心換下人

*懶係淫

原來真係有人睇

你換左個腦啦 講到咁仲一直睇

cringe

唔睇咪得

睇呢個仲衰過睇thinkbig

打1823問下點樣熄電視。聽唔明就搵社工申請白卡。